美國黑人婦女被黑人搶劫 發聲支持警員鎗殺黑人劫匪

blm

BLM = Black looters matter

Burn Loot Murder

狗咬狗